2D-Gate 預計會在 2016 年底關閉

wtf!!!!
咁以後邊度睇

唔係掛 做咩咁突然

偷人野仲賣廣告
你又似支那咁有錢
緊係比人搞到你收皮啦

我屌唔撚係掛

屌

Agger

前排先開番依家又話要關閉
新番佢都算幾齊
仲有咩其他可以線上睇動畫嘅網可以用

lunch time靠佢架

可用井台主最愛既myself bbs

舊番難有啊

WTF

Facebook page都有
但唔係太有條理
新番動畫會1-3日內update

舊番未追哂

垃圾

版權時代 2D GATE 整定GG
但係擺GOOGLE D LINK希望唔好殺啦

除左2d gate之外
仲有咩網又繁體又好用

molamola